蛇齋粽掌心雷配票

假如17區都咁做
保守估計可以搶到少數派幾多票？